有冇巴絲想買電子鼓？

小弟朋友放 TD11K
買咗三個月內
送貨後加使用唔過10次
放6500
有意TG傾.學生哥有平